[塔羅] 有緣千里來相會，無緣對面不相逢

頭5個回覆必占。
其他既就睇心情。
若不想比Feedback請按上一頁。

Miss左你唔好催，可能係你條問題我唔想占
一人一題！
一人一題！
一人一題！
好重要，所以講三次
唔占時間性/健康問題

格式如下：
1.稱呼(唔該正常少少):
2.性別(巴/絲):
3.問題:

p.s. hehe/sheshe請講明先

不要問：我既工作運如何
試下問：依家做緊呢份工既工作發展如何

不要問：我既愛情運如何
試下問：同呢個男仔/女仔有冇機會發展到

正皮是動力
利申：包唔準

稱呼：Tu
性別：絲
問題：同依家個心儀對象有無機會發展？
thanks

1.稱呼(唔該正常少少):Simon
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:請問如果我應唔應該同個班人斷絕來往

稱呼： yu
姓別：女
問題：同宜家鐘意嘅男仔仲有冇可能發展 好想知佢點諗
唔該大師

稱呼：hosumguy
性別：巴
問題：近排識咗嗰女仔，請問有無機會發展到
thanks

#2 (1)
你係咪反而覺得你地原地踏步緊呀所以唔開心呀。
對方似係啱啱有野結束左，係咪分左手之類
依家關係都幾好幾健康，如果一齊到的話可能會Long D。
唔知元朗同將軍澳算唔算long d呢 （呢句9up)

總的來說，幾有機的。

1. Ben
2. 巴
3. 係九月份前 有無機會同心儀對象拍拖
感激

1.稱呼(唔該正常少少): yan
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:我仲係未鐘意緊ex定係發唔低段感情?

會比feedback thx

#3 (2)
呢班人同你本身關係都幾好架喎應該
佢地比我感覺係圍威喂
可能有人偷偷地放你毒針掛
建議你離開一排先，你會發現到自己其實係想點。
唔使一下去到恩斷義絕既，不過靜靜咁離開會對你好啲。

豬西
又係我啊hi
我6月中要飛外國兩個月，想知我同男朋友個關係會唔會有變化，事關兩個月冇得見，加上又啱啱拍拖冇耐，自己對段感情唔多有信心啊

1.稱呼(唔該正常少少): Tung
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 同而家曖昧既對象有無機會一齊？ 感謝

1. wilson
2. 男
3. 想知未來5年會唔會做到我心目中最想做既工作

thank you!

1.稱呼(唔該正常少少):呀K
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:分咗手兩個月左右既ex，其實對我仲有無feel

都話唔占時間性問題

你真係好難捉摸啊

sor
1. wilson
2. 男
3. 想知我讀唔讀到想讀既個一科

thanks!!!!

聖
絲
我點樣先可以出到池？

1 五十巴
2 男
3 下一份工作適合我嗎

1.稱呼(唔該正常少少): Ray
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 搵工會唔會有回音 /點先有回音?
thz

卜 絲
鍾意嘅人點睇我
sheshe

#4 (3)
佢都係抱住觀察下既心態囉
見到你都幾鐘意佢。
不過講發展就慢啲了，未來你地都會少左講野/溝通。
會有可能出競爭對手

1. Ting
2. 絲
3. 去旅行個時識在個當地local,感覺到大家對大家都有feel，但而家番咗香港所以唯有keep住texting，但會覆但好少主動打開話題，請問有冇機會keep到然發展？謝謝。

稱呼：華
絲
想問下身邊啲人點睇我
Thanks

名:一定俾feedback
絲
呢兩個月工作運如何

#5 (4)
而家你對佢黎講乜都唔係。
未來有機會發展喎

你講乜 仲係未？

1.稱呼: CT
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:我A0, 要點樣先出到池?

1. 珍
2. 絲
3. 請問我黎緊可唔可以做到我想做既工

感謝樓主

我想知道我仲係愛緊ex定係放唔低段感情覺得唔甘心?

兩個月有幾耐

feedback:
準
應該就冇咩毒針嘅
只係我個人比較敏感
佢地有是有無意間傷害左我
可能我份人唔啱同人相處啦
最後唔該曬你

你走黎問我你諗乜
就好似我問自己 你係咪肚餓一樣
jm9

稱呼: Au
姓別: 絲
問題: 曾經有個唔識嘅男仔表示對我有興趣，因為自己論盡而整唔見佢聯絡，所以我係從來無聯絡過佢。後來發現原來佢住我好近，但每次撞到佢都係見唔到我/ 大家行得好遠距離。想問我地仲有無機會認識到大家？謝謝大師

情人們一日不見如隔三秋

我就係搞唔清楚先想問下睇下有無d啟發

咁你努力D維繫啦
唔洗靠塔羅架啦
無事無幹占卜小心好既唔靈醜既靈

好

1.稱呼: N
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 最近同幾個圈子既朋友相處都好似唔係幾開心 想請問有冇咩辦法改善
唔該晒

樓豬

#11 (5)
三角關係。
無乜機會，難發展。
而且好大部份係你自己既不安/負面想法影響到自己判斷+行動。

1.稱呼(唔該正常少少):Chung
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:最近出左d事，想問同心上人有沒機會一齊？
唔該哂 會比番feedback樓主

稱呼：y
性別：女
問題：同男朋友未來三個月關係會穩定嗎？

麻煩你了

你有冇諗過我感受

唔占時間問題

1.牧師
2.巴
3.我修法既情況係點，現在未來

tam
絲
我同而家嘅男朋友會唔會發展到落去，佢適唔適合我？

我有

過去呢

稱呼:仁
性別:男
問題:我應該要點做先出到池？
感謝

1. 安
2. 巴
3. 近排鍾意左個女仔，想問同佢有冇發展機會?

thanks

1.稱呼: Risto
2.性別: 巴
3.問題: 好唔好主動問佢拎contact做個朋友

對唔住我眼殘 問過

同男朋友未來關係穩定嗎？

1.稱呼(唔該正常少少):小朋友
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:有冇得出外國留學

Feedback 1/5
收工溫書

1.稱呼(唔該正常少少): ben
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 同女友仲有冇得發展落去？

Cs
巴
我同個女仔發展到嗎

1.稱呼: 神棍
2.性別: 有棍
3.問題:我身上啲咩陰氣邪氣鬼鬼怪怪外星人搞掂未？

Yuko
絲
點解樓豬有時會話我低質
我有啲唔開心lo

1.稱呼(唔該正常少少): 酷子
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 我同現任一齊左三年 但係仲未能夠放得低EX 我好想知道我同現任會唔會維持到落去脫離Ex既情傷

姓名：p
絲
我將來會唔會結到婚？

格式如下：
1.稱呼(唔該正常少少): yukiri
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 鐘意左個內向既人，想問我係咪對佢太chur

1. Ken
2. 巴
3. 嚟緊下星期見個份工有無機會成功獲聘？

1. Zep
2. 巴
3. 我有冇機同而家鍾意嘅人發展落去

😢😢 樓主

1.寧
2.巴
3. 應該點樣先可以識到第一個女性朋友?

佢溫緊書

唔好咁，占埋我個條男朋友發展題，秒回feedback

現在未來夠了

唔回我

我笑撚左
免費仲催我做野

急去廟街

1. cho
2. 巴
3. 同心儀對象相識左一段時間，想知有冇機會可以一齊？

1. Ting
2.巴
3.同女朋友分左手 ，有冇得救翻？

我知邊個害你了
就係成日send埋啲天線低低b個條友嫁禍你

1.稱呼: yo
2.性別: 絲
3.問題: 我有冇機會直接入到想入既科？

不能因為樓豬超可愛 就欺負他喔
推 推 推 推完未啊 急咪去廟街
唔知咩叫然發展
麻煩打好自己條問題 諗清楚自己想問乜先

稱呼：毛小孩
性別：男
問題：依家我成日傾談既呢位女士同我有無機會發展？

稱呼：阿Mo
性別：男
問題：聽過個朋友上年講話一年內會識到一個幾好嘅女朋友 想問下係唔係呢半年會否識到？

巫婆
男人(聲嘅老太)婆
如何可以不這麼認真

稱呼： 伊
姓別：巴
問題：同呢個女仔會唔會發展到
唔該大師

樓豬或成最大贏家

稱呼：米妮
姓別：絲
問題：點先可以有個認真既人可以發展下
謝謝

1.稱呼(唔該正常少少): 糖
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 有無可能同佢做番朋友

姓名: N
性別: 女
問題: 同個男仔好似停滯不前，其實有無機會發展 ?

稱呼：Ting
性別：巴
問題：我想問同鐘意嘅人有冇機會可以進一步

1.稱呼: Ca
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 上次interview 結果如何😭

謝謝

巴打個名同標題好襯

1.稱呼: Christy
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題:同一個曖昧緊嘅男仔嘈左交成個幾禮拜 想問喺咪冇得做返朋友或者冇乜機會一齊
唔該巴打

我先係 佢就想

絲打

1.稱呼:三個波
2.性別:男
3.問題:我同心儀既女仔有冇機會一齊到

1.稱呼(唔該正常少少): man
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 另一本係咪唔鐘意我提以前大學時代幾個好朋友嘅事 雖然佢口講冇野 但每次提到都好似feel到佢down咗 黎緊仲會飛去一齊見面食餐飯 係咪應該避免吓？佢係咪抗拒？

Thankssssss

唉 樓主 我真係好煩惱

相信你聽過呢句十萬次

1.爽爽
2.絲
3.點樣先出到pool?

1.稱呼:ching
2.性別:絲
3.問題:想問呢份工適合我嗎?
麻煩巴打了

1.稱呼(唔該正常少少): ki
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 同依家個男朋友會發展到咩地步？

1.稱呼:yan
2.性別:絲
3.問題:兩個人入面必定要選擇一個選擇邊個較好
thx

1.稱呼(唔該正常少少): Ben仔
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:我幾時有女朋友同要點做？

1.稱呼: 英
2.性別：絲
3.問題: 我同ex會唔會一齊返？

1.稱呼(唔該正常少少): 銘
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 同心儀女仔有冇得發展 識咗兩個月

1.稱呼(唔該正常少少):豬豬
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:互相鍾意對方，同呢個男仔有冇機會發展到？

1.稱呼(唔該正常少少):Jason
2.性別(巴/絲):ba
3.問題:同個女仔愛情關係係咪真正結束左

稱呼：Candy
性別：女
問題：可以同而加呢個男仔一齊幾耐

1 aa
2 絲
3 同個男仔有冇機會？

1.ho
2.男
3.近排識左個女仔個幾月，但唔常見面，有冇機會同佢發展？

稱呼：Anthony
性別：巴
問題：幾時先可以搵到個真心對我好嘅女仔

1.稱呼(唔該正常少少):晴
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:有無機會復合？

稱呼： Jack
性別： 男
問題： 請問我同異地戀嘅對象有冇機會長久？

1.稱呼(唔該正常少少):Anson
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:請問我幾時先會遇到啱嘅人？

1.稱呼:Nia
2.性別:巴
3.問題:我同前度仲有緣嗎

稱呼：sk
性別：絲
我會唔會讀到我想讀嘅學校
thanks

稱呼：Leanne
性別：絲
問題：我想知佢同我嘅關係會發展成情人嗎？
唔該大師

1.稱呼:Johnson
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:想問吓我同個位有好感感嘅朋友嘅關係會發展成點(利申:hehe)

謝巴打

1.稱呼(唔該正常少少): Kwan
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 最近我朋友A同我講距表妹對我有興趣，之前我地三個一齊返工，後期表妹辭職無做，早排我地幾個約出黎先再見返
當然我對距有好感 但係始終之前一齊返工加上我係距既Boss 所以無表現出黎
我想問我地有無機會發展 利申sheshe
感謝

1.jacky
2.巴
3.點樣先出到pool?

1.稱呼: star
2.性別: 絲
3.問題: 同之前好鍾意嗰個男仔有冇機會舊情復熾?

唔該巴打

稱呼(唔該正常少少):Ricky
性別(巴/絲):巴
問題:同女仔a發展先係對我最好既選擇?

1. Cee
2. 絲
3. 想問同男朋友可唔可以長久

1.稱呼: N
2.巴
3.問題: 未來呢兩個月到底我有無機會有OFFER, 考慮長遠發發, 萬一真係有OFFER我係唔係應該走? 新工會唔會俾依家好?

唔該大師

1. 彼德
2. 巴
3. 九月頭之前有冇機會同情人復合

你班人係咪文盲呢
連最撚基本既#1都唔睇曬佢就問問問
低質到

10個有一半都問時間性問題 我都話唔占

1.稱呼(唔該正常少少):stark
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:係咪冇機會同心儀女仔一齊

咁唔想幫人占就唔好開Po 啦
個人暴躁心神不穩已經唔適合掂副牌
比少少耐性 唔占咪唔占囉 擺到自己咁大牌做咩
懶係大師咁

名: 魯
性別:男
問題: 有朋友叫我幫佢做一啲有風險既野, 仆街機會大唔大?

哦 我免費占卜仲要唔比我揀？老馮呀
我適唔適合掂牌 係咪心神不穩又關你撚事
咁叫大牌咩 屌你洗唔洗擇日呀
從來無話自己大師 邊撚到懶大師呀

仲有呀 我提撚左好多次
係咪唔爬文唔睇#1就無錯先
一定係占卜師錯啦咁

笑而不語

你有冇見我屌啲問得正確既人呀
傻西 生人唔生腦

你唔好侮辱你自己同副牌啦
驚你有咩事咋

本人非常好 只係睇啲腦生草既人唔順眼屌一屌姐
副牌可以點侮辱呀？教下我啦
洗唔洗日日供奉佢 裝埋香？

我自己都用開塔羅牌
知D 咩係問唔到牌既
但係一般人未必知嫁嘛
問左你未叫佢問過咪得
咁躁其實係影響緊自己個靈性囉
唔係你免費占卜就代表你想點屌人都得嫁
除非你只係玩緊背牌義跟住照作故仔啦
唔岩聽既你就當我冇講過啦

得啦 你同副牌冇交流既
道不同你就當我9up 啦

一開波咪話咗唔占時間性問題

你係咪傻撚左呀
我#1咪講撚左大概可以點問
講撚到明唔占時間問題 你邊撚到睇到佢地有跟我set既rules留言？
我唔係攞免費占卜個名黎名正言順屌人
係我講撚左好多個post都仲大撚把呢啲人
你講得啱我實同你討論架

咁依家係我講錯定問占人講錯呀
分清楚先啦

牌只是工具 是反映事實幫我了解件事
你係咪要晚晚同佢um固固氹佢呀
講埋心事比佢聽 你今日食左焗豬飯都同佢share

咪係到神化啦大佬
上腦啦你

我只係話唔洗咁易咁躁底姐
躁住咁占卜真係唔好

又直覺塔羅？

每個禮拜搵30min 靈修姐
所以我咪話道不同你可以當我痴線啦

從來理性討論中
知你為我著想啦
放心 我都識占卜前清空自己情緒同雜念既方法
同埋我個人就好nice既
作為始作俑者既你係咪出聲之前要好好了解左成件事先？

你識尊重我時我又識尊重你
反之

有用牌義解牌真係對唔住了 小弟學藝未精

我入黎就睇到你屌D 人唔睇Topic
自己覺得好小事姐 洗唔洗講到咁呀
自問遇唔少呢D 人 可能香港人都係咁
不過對你黎講可能好重要啦
btw 個po 你開既 諗返我都係冇咩資格出聲嫁啦
係我斷章取義左

1.稱呼: Yan
2.性別: 絲
3.問題: 而家呢個男朋友係咪對我認真定係當我水泡, 感覺佢好似仲掛住EX

我好歡迎大家同我傾計討論
係好小事 當你一提再提真係把鬼火
我識燥即係證明我對佢地係仲有希望
我唔想幫人的話我點解要開post做無償野咁on9
問占人對我有要求
同時我都希望問占人係有水準

遇到唔睇第一頁既人
我會直接block嫁

你有道理
係我冇睇清楚

好提議

第一個block你

快

稱呼:ling
性別:女
問題:之前apply既intern會唔會請我

162

交咩流 我平時同啲士巴拿螺絲批鋁筆擦子膠都無乜幾句 點解要同副牌有交流

不過如果我一開波直接否定你嗰套又好難傾偈嘅 我都想聽下點解交流 牌靈？定係另一啲嘢？

仲唔快啲交流 今日開始
快啦

留名

1.稱呼: Lun
2.性別: 巴
3.問題: 同宜家個女仔有冇機會發展到？

1.稱呼aniel
2.性別:巴
3.問題:同分手咗幾個月既ex既關係可唔可以變好

1.稱呼: Daniel
2.性別:巴
3.問題:同分手咗幾個月既ex既關係可唔可以變好

1.稱呼:Tom
2.性別:男
3.問題:請問個識好耐既女仔嘈架 會唔會好得返

點解你要否定人牌靈或直覺解呢？
睇人奶野唔開心咩？

睇你奶野最開心

我知你奶緊

格式如下：
1.稱呼 : 湯漢斯
2.性別 : 巴
3.問題 : 做左大半年公務員, 但非常唔慣, 想問勉強落去究竟有無好結果, 定係最終都會習慣

多謝多謝

1.稱呼(唔該正常少少): hei
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 同而加個心儀對象發展會唔會順利？

我愛你

奶緊咩

名：gg
女
問題：我鍾意咗個好朋友，想知個男仔點睇我地嘅關係？

又係你
乜你個個月都轉對象咁既

1:Yip
2:男
3:請問同呢一個女仔有無發展機會？

唔該曬樓主

1.稱呼(唔該正常少少):悟空
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:我要點做先出到pool

我以前都改過你個user name yoga

稱呼： ying
性別： 絲
問題： 請問我同大我9年既朋友有無可能做到純友誼？

1.稱呼(唔該正常少少): Mila
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 想問下而家同我日日chat既異性 係咪當我朋友？

原來樓豬記得每一個問占人
咁唔知你記唔記得我呢

稱呼:nichole
性別:絲
問題:我個ex仲鐘唔鐘意我

唔該曬樓主

1.稱呼(唔該正常少少): 紫
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 我做緊呢份工會唔會去到外國發展

謝巴打

稱呼：Wallace
性別：男
問題：我同心儀對象會唔會發展到變情侶

麻煩你

稱呼：N
性別：絲
問題：同宜家個心儀對象有無機會發展？
thanks

稱呼: dm
性別: 男
問題: 女朋友若即若離, 會唔會最後冇結果?

稱呼：Ching
性別：絲
問題：同心儀對象有無機會發展？
Thanks

稱呼：Hz
性別：男
問題：前排返工識左個同年女仔，覺得佢好吸引好特別，有冇機會同佢發展

1.稱呼(唔該正常少少): 悅
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 我有冇機會同鐘意既人一齊?

1.稱呼(唔該正常少少): TY
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:我個ex對我仲有冇feel?

#13 (6)
無曬聯絡點會有feel

#16 (7)
讀到，辛苦左咁耐係時候收獲成果

係咪有睇過我以前啲post
點解識咁問
我已經係#1 del左幾行

$17 (8)
惡魔 寶劍9 死神
你比自己太大壓力了
係咪驚呢世都出唔到pool
Btw你之前/現在係咪有過一有段唔健康既感情生活
似乎你束縛自己得好緊要。
建議你學識接受以前既野，唔好驚自己會好慘。
畢竟黑暗既盡頭就係署光

#19 （9）
遲啲會搵到工架啦 唔使太擔心 到時食餐好慶祝
Btw見你都係搵左工無耐，不用急啦

之前有問過
但未到我已經爆post

#20 (10)
你地之間無感情可言 玩我麼
遲下你會諗下繼續鐘意佢好定係追第個。

咁都比你等到我開新post

1.稱呼: 森
2.性別: 巴
3.問題: 前度其實有無鍾意過我

#21 (11)
幾識平衡自己利益，即係識睇人眉頭眼角。
做野均真唔會做多做少。

究竟係咪唔會有feedback
係既我就棄post了
畢竟我都係靠feedback進步同學習

我會比 feedback

#24 (12)
你地相識個陣感情幾好，升溫得都算快。
大家好啱傾。
而家你/佢其實已經諗緊離開呢段關係，
唔滿足於呢段關係比到大家既野。
未來⋯ 都係差架啦

#29 (13)
你比人感覺幾男仔性格。
而且你唔係無得揀係你睇唔上姐。
建議你搵個成熟既男仔先食得住你

#31 (14)
難

#36 (15)
一定有機會
應該話識硬
你都要有勇氣，唔係既話你聽完我講會識到但你反而避佢咁就無可能識到

如果真係識到咁你地既發展都唔錯。
我見佢/你都留意左對方一排。
加油

#41 (16)
休息下先啦，急黎都無用，人際關係正處於低潮。
可能要靜一排先，最好唔好參與/討論其他人既是是非非。
最近都唔好同人爭執，受傷的會是你。

#44 (17)
應該難啲，你/佢會寄情於其他野上面。
不過最近有機會發展。
愛情真係唔係首選。

你兩個問題

唔使占
諗黎做乜 想識人咪去
怕瘀就唔好溝女了

#51 (18)
你係咪覺得自己乜都好好點解會冇女
鐘意親啲女都比你好大距離感
你其實應該都幾主動 可惜呀 太自信了

1.稱呼:阿春
2.性別:巴
3.問題: 同女朋友一齊咗8個月 想問同女朋友嘅發展會唔會順利

#52 (19)
單戀到2046

中曬
我應該點做先好

Sorry 巴打 想改一改問題
1.稱呼:阿春
2.性別:巴
3.問題: 同女朋友一齊咗8個月 點樣可以同女朋友嘅關係更好 更長久

你如果問第一個問題我果斷無視你
第二條都幾有質素 咁你慢慢等下先

#58 (20)
你係咪管得佢太嚴
大機會分手。
而且你而家可能鐘意左第個。 (呢點我戴頭盔先)

毒撚最忌有自信 (如果你係的話)
比人感覺太
識做未

1:稱呼：阿牛
2.性別：巴
3.問題：幾時先搵到份好工？

去算命 我唔識答你

#59 (21)
No 發少啲夢

好，明白，感謝

#62 (22)
你太在意以前既野
太緊繃自己了，一直都得唔到心靈上既休息。
放過自己放過人地啦。
建議你有品啲唔好對而家個女朋友唔住。
雖然你身體無出軋但你個心⋯

1:稱呼：球球
2.性別：絲
3.問題：今年內有無機會有拍拖

嘩好準
我而家讀緊書 身邊多數人都同齡 我會係邊度先搵到個啱既男仔
多謝你

#64 (23)
你地似message溝通多。
無乜見面。
佢應該有時覆得你好慢，唔識點搞。
建議你慢慢黎啦 順其自然
逼得太緊會反效果

Ho
巴
想知同衣家鐘意嗰個女仔有冇機會發展落去
感謝樓主

無話邊到先搵到
同齡都可以好成熟
年紀細過你都可以成熟
慢慢留意下身邊有冇呢D人
冇咪等做野先 總有大把符合呢D條件既人 急什麼

我會比feedback 嫁，不過未到我，好後

#65 （24）
Interview盡力展示下自己才能。
間公司對你都有啲爭論，有人想請有人唔想。
成功做到我講既野都大機會請。
你到時唔好表現到無自信就得。

稱呼: Ken
性別: 男
問題: Full Time做digital marekting定係做B2B Sales會比較好？

我會比feedback

#66 （25）
無可能
可以死左條心
佢由頭到尾都唔鐘意你
Sosad

唔該巴打 宜家準備緊，希望承你貴言。In完update你

Long你老母

1.稱呼(唔該正常少少): TT
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 應唔應該搵返冇見咗成年半嘅囡囡好?

做乜撚野

好 多謝你！

稱呼(唔該正常少少):Yin
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:我幾時可以脫單？

#75 (26)
好似唔止一個人係你地段關係到。
有人選擇中
似乎唔是選擇你

#78 （27）
關係都唔平等，救返又點。
況且而家你輸左比第個男仔架啦
佢連搵你既意欲都無
算啦 好漢不吃回頭草

稱呼：B
性別：絲
問題：宜家同男朋友long d緊，我地既感情可以穩定發展落去嗎？

確實 以我所知應該有3個追緊(包括我）
我都盡努力去追 睇黎都唔係好得

#78 (28)
有機會入到

#81 （29）
No

或者你咁講都沒錯，最近佢有d 野比較困身，
我同佢有d 共同朋友，但聽既理由都唔同
有機會發展但難d一齊，咁就真係仲辛苦
btw,唔該哂樓主

1.稱呼: 史蒂芬哥哥
2.性別: 巴
3.問題: 我分左一個月 應唔應該強求落去

#82 （30）
No

感情野就係咁 緣分一早註定
順其自然最好

占左25個 攰了收工
有Feedback我都會覆
就睇埋今晚D反應點

稱呼：Leong
性別：巴打
問題：同依家個鍾意既人有無機會發展？

好中
有冇辦法解決

好 唔該曬 同我expect嘅一樣

稱呼：panda
性別：巴
問題：同依家個心儀對象有無機會發展？
thank you

兩個人好好溝通啦
我比唔到啲咩意見

加油 緣份未到姐

1.稱呼(唔該正常少少): 黃金時間
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 我同我男朋友之後條路會唔會好難行？

Thx巴打
希望係 雖然而家未見到有咩機

稱呼：Lydia
性別：絲
問題：同依家拍緊拖嘅對象要點先行到落去？
Thanks so much !!!!

Mc
絲
同呢個男仔會唔會長久？

唔該哂

1. 稱呼(唔該正常少少): 20171220
2.性別(巴/絲): M
3.問題: 同呢個女仔有冇機會發展到

多謝你

櫻主skip咗我

其實我又冇點急 純粹係最近多左唔少機會同朋友相處(無論新舊朋友都係
我自己幾鐘意同frd一齊 所以按道理我應該會覺得開心
但係近排發現唔同圈子都令我有唔同煩惱 就算係識左好耐既死黨都搞到我頹到爆
我自己覺得呢堆煩惱有部份係我內在問題 都有外在因素
不過全部唔關咩爭執衝突事 就純粹係我自己內心覺得好煩好亂

不過正如巴打所講 其中一個原因可能係因為聽是非聽得多? 我都唔清楚
總之我都參考下巴打意見先 多謝巴打

我屌你啦
占到80幾 你190幾
係咪想比錢我洗啊 咁急
文又唔爬 我講埋占到幾多#

sorry睇錯野

你個case我抽到 星星 寶劍6 權杖5
冇爭執衝突都一定有口角
未必你有講既 話唔定係你比人講
而你講到好煩惱我係寶劍6都睇到個人係頹廢緊
星星係講你心靈需要靜下 好好休息就係咁解

你講返既feedback係完全match到呢3張牌

原來俾人講都計 最近去左個新工作環境 識左個八婆同事 唔知關唔關事
不過照巴打咁講 可能我都真係休息下 盡量少見班人比較好
唔該晒巴打

心心你等我鼓起我勇氣先

稱呼: HO
性別:男
問題: 其實佢對我點，我地之後會點發展
謝謝

稱呼: Yan
性別: 女
問題: 鐘意個個男仔其實對我點，之後會發展成點？
謝謝
上一個都係我黎，我以為打佢性別

稱呼：Chee
性別：女
問題：黎緊8月轉新工發展會順利嗎？
thanks

稱呼: liv
性別: 女
問: 同個心儀男仔都傾左幾個月計，我覺得佢好適合我，但係我哋有冇發展嘅可能性？

1.稱呼:陸
2.性別:巴
3.問題:轉過好多份工，想知依加份工有冇繼續得發展落去？唔該

唔該曬！⋯⋯有時都會好無信心⋯繼續到底正唔正確，就會亂曬

全中......
我星期一晚先知真係有第二個

1. Too
2. 巴
3. 返工鐘意咗個大過我少少嘅女仔，自己去咗exchange 無得見佢，想知自己同佢有無機會。
thanks

1. Yik
2. 巴
3. 今日返工有大project搞，我大佬搵咗其他人過黎幫下手，我同其中一個女仔傾咗幾句計，但唔敢交換contact，想知仲會唔會有機會見返佢

貪心少少再問多樣
1. Ting
2. 巴
3. 下一段感情會幾時發生

多謝你

1.稱呼(唔該正常少少): 雯
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 應唔應該繼續做宜家份工？

報到先
6月lu 工作暫未有新突破
岩岩考完CRE 想搵其他野考下

一人一題

O sorry...

1. 稱呼：連登田蕊妮
2. 性別：絲
3. 問題：2018年能否得到政府工？

好努力去放低
但係就越努力唔唸就越係反而繃得越緊

1. CM
2. 絲
3. 我同上一個ex仲有無機會係翻埋一齊

感謝 如果搵唔到工無得renew 個visa 就要翻香港
無左重抽人生既機會 無得識日本妹女朋友
Btw 我應該再send CV定等之前既回音 ？

ST
絲
同有好感既男仔有無機會一齊？
覺得有時對方既行為好似都對自己有感覺但又怕只係自己想太多

樓主我一直有追po架
好期待你幫手占
雖說我排18幾應該無機會

1.稱呼:車
2.性別:巴
3.問題:我有冇機會識到個位女同事

C
女
想問下我一直冇出池，係自己問題定未遇到對的人。
希望今次會占到我

1.稱呼(唔該正常少少): pui
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 我同心儀對象 有冇發展嘅可能？

無話正唔正確
塔羅唔會話到比你知正唔正確
只會話你知事實

唔會自稱貪心就會得到問第二題既機會
下次有緣再見

記得你
其實事業真係急唔黎 裝備下自己先

因為你唔甘心姐

幾準 佢有講過話我識睇人面色做嘢
咁佢對我嘅感覺會唔會令我有機會同佢有進一步發展

稱呼：kii
巴
想問同上一位有曖味既女仔有冇下文
唔該巴打

一人二百題

稱呼：肥弟
性別：男
問題：想搵返一個無見幾年嘅女性朋友，我會唔會搵得返

稱呼: D先生
性別: 巴
問題: 係街識左個女仔 有冇發展機會?

1.稱呼(唔該正常少少): 阿思
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 同心儀男仔之前幾好，已經冇再contact...以為自己已經放低左，原來仲未。請問之後有冇機會再聯絡番
會畀feedback,唔該曬

Hi又係我
1.稱呼(唔該正常少少): Kwan
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 同以前班fd距離好似越黎越遠（思想上）
我應該淡出定斷關係定點？

一定比feedback thanks

#87 (31)
你係咪日日幻想幾時有個好正既王子黎同你有個浪漫既邂逅
你束縛緊自己既想法，做到你心中既對象有啲條件必須要有，但現實還現實，邊有咁多荀盤呀
你係咪都幾重性需要架？啲牌有啲咁既暗示。
（如果無當我亂嗡啦）
試下唔好追求物質既愛情，心靈富足都好重要，理性同感性之間要攞個平衝。
同時間你唔好沉醉係已逝去既愛情啦，無用架
無法自拔只會害返自己。
你太感性了 FF力強

見你啲牌幾得意講多左兩句

#88 （32）
過去感情好好，相敬如賓。
依家完左lu
係徹底地完個隻
不過都叫和平完結既。
未來無機會做翻朋友了，係你幻想可以做朋友姐。

而家
我就係你既姻緣

我鬼知⋯去算命啦

多謝你，我仲未放低嘅話下個post再見

%90 （33）

戀人 皇后 塔
即係會完
我用最普通既時間之流幫你睇

1.WY
2.巴
3.同鍾意既女仔有冇機會起埋一齊
唔該晒巴/絲打
希望你可以幫一幫手

#91 （34）
無機會 情緒起伏太大 無感情因素係到。

#92 (35)
寶劍8 寶劍皇帝 寶劍5

無了，唔會請你而且請左第個。
下次繼續努力。

其實我自己都feel到
明明之前仲有講有笑

#94 （36）
過去親密如家人般。
而家你想氹返佢喎，不過無信心成功。
未來會做返朋友，因為我見到你地有新既承諾出現。
應該都係話唔會再嬲架啦bbg之類

我知
不過唔係有講有笑就代表有FEEL

啱啊 咁我應唔應該走去氹返佢 定遲d先

好中呀 基本全中 救命
我係會ff 但現實我都好努力了⋯⋯
呢一刻係我鐘意既人唔鐘意我
但我好似係 物質同心靈既愛情都冇⋯⋯

1.稱呼：阿竣
2.性別：巴
3.問題：有無機會收到我申請左既個間大學offer

感謝樓主

#97 （37）傳說中既回頭客？

我知你咩事啦
個腦突然彈左句庸人自擾出黎。
又或者可以用杞人憂天黎形容你個情況。
純粹自己嚇自己，心理壓力又係自己比自己。
你各種擔心又唔人分享，無人知你想點咁點幫你呢。
建議牌出太陽呀 叫你開心啲面對 唔使擔心
做個正人君子 坦誠啲會幫到你事業架啦。
所謂君子坦蕩蕩
行得正企得正 做野做企理啲爽手啲
條路自然順暢啲

過多排先啦 未係時機
等大家冷靜下先

最好係個又高大又聖育強又有錢對你又好既男仔呀嘛
如果做唔到以上全部 都想有返一半係中
大概知你有咩標準

你鍾意既人唔鍾意你呢D情況大把啦
我再重複 緣份好緊要

#98 （38）
無
會停滯不前

啫係 要等？
Btw
我第一句笑死左

咩都好 感謝

#99 （39）
你男朋友講真架 佢真係唔想你地見面食飯。
你說服唔到佢架啦。
尤其是好似牛咁硬頸，係呢個issue上面。
你唔理佢諗法照見照食飯的話佢會好傷心。
你唔想佢唔開心就尊重下你男朋友意見啦

唔知啊
咁想知幾時有咪去算命 我幫唔到你LU

睇黎我都差唔多係時候可以收人錢占卜
講笑 係都唔輪到我

1.稱呼:hong
2.性別:巴
3.問題:幾時有女朋友?

我約之前有問咗佢先 佢就問我係咪好想見佢地
咁我都有誠實講 難得飛返去 當然想見吓佢地 聚吓舊
佢就話OK 所以我先約咋

就算佢表面話好 心裡一定係講緊反話
因為佢都唔想咁難睇 好似唔尊重你咁
不過點都好啦 呢D野溝通既姐
傾傾佢囉
可能有轉GAY呢

好 唔該巴打

有無話幾時走去氹最好

再下個星期就飛啦 好糾結呀
Anywaysss 唔該晒你！

#101 （40）
你之前太投入學習/工作了
個專注程度就等於專心一致呢個詞語咁
係個段時間無野影響到你。
不過之後得閒返就會諗下現實問題。
而家你太保守了 傳統觀念影響你好重？
係咪個人太正經唔識同人點social呀？
見你同人都無乜幾句/溝通。

咁你知問題出係邊未

氹左我先 我好唔開心 講左一人一條都仲咁多人想問落去
如果係收錢占卜就FATFAT了

巴打你好人嘛

#102 （41）
其實你做得幾好
不過你唔知驚緊啲乜
驚無時間拍拖？
工作與愛情之中要二選一咁呀？
其實都係你自己嚇自己
唔使咁多愁善感既
你會解決到問題
只要你認清啲困難其實唔係困難
加油

話就話助人為樂姐
好人都唔係要好到比人撳住黎恰掛
好似有求必應咁
等我都揀下人黎答先

不過講係咁講姐
一講到錢銀好多人就會潛曬水冇曬聲氣
我C苦就係咁

巴打你真風趣 做你女朋友一定好開心

到呢個moment我應該幫左不下3-400人占
解決左好多人既煩惱

咁我既煩惱邊個幫我解決到
Btw有人同我鳩嗡下都幾好玩

其實我藍絲又有人知咩

哈哈哈 陪你鳩嗡又點話
幫下自己占啦

唔占啦
睇曬未來有乜好玩

如果嚟緊諗住識一個人，係咪應該實際行動咗先問有冇機會發展
btw追完po我覺得樓主係女仔嚟

睇下有無得轉下運嘛

多謝巴打 係覺得好迷茫好辛苦先想咁問 其實我好中意呢份工架

睇得出
希望幫到你認清事實

我命由我不由天

無錯 你去茶記食野
伙記都唔會知你想食常餐A定B
飲凍檸茶定熱奶茶

講先得架嘛

加油絲打

正評比條題

Thanks
希望之後有機會問絲打你

1.冬
2.巴
3.我點先可以出pool？

1.稱呼(唔該正常少少): How
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 同ex重有冇機會

感謝

1.稱呼(唔該正常少少): 巴神
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:我同ex日後既關係會點 係咪唔應該再理佢

我諗今次都占我唔到 又遲左

係咪姐係我再主動落去都無意思

稱呼：toons
性別：巴
問題：會唔會同到個ex做番親密朋友？

係
一朝打回原形
唔信我可以繼續試
到時話返結果我知

啪啪啪

緣份

你就想

其實呢兩日佢都有主動聊我
如果要完點解仲要聊我
Anyway唔該晒樓主先

你過多排就知咩事

1.稱呼(唔該正常少少):雪風花月
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:同呢個女仔有冇機會發展到

已經追蹤左你 都係慢左 唉

好人就代表你可以咁？
我唔准你蝦佢呀

我同你9up
你成日話我煩 話我on9

我知

你唔可以搶走佢....

你啲鳩嗡低質

稱呼: Ken
性別: 巴
問題: 將來有無機會讀到phd，係學術界搵食
唔該曬

稱呼：至尊寶
性別：巴
問題：同女朋友一齊冇耐 佢會唔會係最適合我果位？

冇講錯你呀
我有啲印象上次都係話你收收埋埋之類
咁其實你自己都知問題係邊 塔羅黎做咩

你煩住自己姐

適合呀
咩體位都啱 嘻嘻

頂你啦咁都問得出口
咩叫最適合呀 騎牛搵馬呀？
同人一齊左仲諗有冇第個好過佢
人渣來的嗎

不如問點先可以長久發展啦
知唔知自己問緊乜

係因為 最近嘈交 好驚就咁就冇左

咁你點解要set個咁引導既問題
唔問點做先和好如初？

我認我諗多左 同埋負面 先咁問
好喇 有咩方法可以同佢和好如初？

miss 咗我
小朋友正常名嚟

稱呼：C
性別：巴
問題：想問有無機會同一個朋友好番？同個好熟既朋友因為一d小誤會隔左5年冇聯絡過，可能因為佢知道我鐘意過佢，近年有d飯局有機會一齊食飯都冇講過野 （利申I’m hehe)

麻煩你了

打算係幾耐之後留學
你話3 5年都得架 咁點占
你個問題我一睇就唔係咁想占 唔知想問乜

稱呼：強
性別：巴
問題：同前度可否復合？

稱呼：lee
性別：絲
問題：我想問同呢個男仔重可以點樣行落去？定做返朋友比較好？

稱呼Matthew
男
請問我同依家女朋友點樣先可以發展得更好

1.稱呼(唔該正常少少): 賢
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 單身咗年半有多, 請問我要做啲咩先可以容易啲出到pool? 謝謝

搵個安靜既環境 深呼吸下 乜都唔好諗住先
個人冇乜雜念既時候咪睇下自己最deepmind其實係想點
同自己溝通係難過同其他人溝通
咁講好似好癡線 但其實好多時人都會下意識隱藏左自己真正既心聲

稱呼:Michael
巴打
想問下呢兩個月內出唔出到Pool?

Thzzzzz

不如你諗好左A同B分別代表邊個
唔使同我講佢地叫咩名
你要做既係賦予A B有代表就得
唔係我點占

讀好啲書先

唔知
時間性問題不占

#106 （42）
唔會 好撚亂
已變成混合多P爭霸戰

A代表你
B代表我

咁唔洗過多排啦
我依家就自己收皮先
唔該樓主

#107 （43）
你對呢份工有啲保留
有啲唔想付出代價既感覺
Eg做多啲 勤力啲之類
你會返到覺得自己好缺乏信心，懷疑自己能力。
建議返你隨遇而安啦 輕輕鬆鬆唔使咁緊張
唔想付出談何發展呢

#108 (44)
你心儀佢姐
佢覺得你地段關係好悶
都幾重學習/工作成份 冇乜感情睇到

sorry
A代表大人
B代表細佬

#109 （45）
你肯定係互相鐘意對方？
你對佢係有啲既
不過佢對你就⋯
暫時唔會發展到啦

1.稱呼(唔該正常少少):kk
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:岩岩新相識既男仔對我係咩感覺？玩玩下定有意發展？

唔該你

(46)

因為唔知你咩事 所以我都唔肯定點解比你
不過照牌面咁睇 A大人好過B細佬少少

我都明白既，因為屋企問題，迫到我好急想搵多d錢。
依家搵d野學下同考下咁，方便自己日後轉行

等你下次開新post，想排隊問感情事

如果係向將來發展既話應該選擇邊個?

將來乜發展先得架 感情？
其實我好唔鍾意人地講唔清楚想問乜

So sorrrrrrry 我講野1999
係感情方面

呢條咩問題

A雖然成日發白日夢成日FF
不過揀佢得到既野會多D 例如身邊人既羨慕之類
B就個人冇乜信心 有D被收兵FEEL
揀左佢之後就會有轉變 佢個人會主動左 你想做乜佢都肯用唔同方法試下去做

自己諗

thanks a lot

#110 （47）
唔建議現時表白
未係啱時機
幾耐我唔知
佢覺得你幾成熟穩重既
有機 不過唔係而家
而且好大機會係突如其來既機會
贏輸50/50

#111 （48）
你地之前long d，未來你都唔想放手。
而家有冇出現左個女性好溫柔好有女人味好吸引你？
（如果無就當我亂嗡）

Btw未真正結束既

#113 （49）
未來有既
不過會有位女性做主動多
唔知係咪你定有第個人
我就咁睇唔太樂觀

400幾都好意思推

#114 （50）
而家睇落幾好 有啲進展仲可能有啲曖昧
不過遲啲會有人離開呢段關係

今日到呢到
又占左十幾廿個 攰
有feedback照留 會睇
無feedback聽日唔占

已經諗住捕住下次

下次快極都7月打後

或者唔再做免費塔羅

點名
我仲等緊你同我塔羅.....

$100條

今次咁耐

1.雞蛋仔
2.絲
3.點樣先出到pool?

Thanks

唯有等啦 7月再上水報到

Evelyn
女
感情方面會點

Raymond
19歲 男
我鐘意嘅女仔同佢仲有冇可能
到而家仲放唔低
表白過一次 但佢冇正面回答
之後好耐都無搵過佢

哇…你好準……
我真係唔識同人social
加上之前讀女校 唔太識同男仔相處

［member] 初戀黎。。我係唔想放手，因為呢次緣份雖然太突然但始終人既每段愛情得來不易。而家出現個女性我當佢朋友咁傾計，界線分得好清。其實佢有時好矛盾，因為佢一時話鐘意我話要係外國快啲讀完master搵佢，一時係咁放負能量叫我唔好付出咁多（用太多時間同佢傾計等等），去到最後佢話唔想見我為佢付出咁多咁辛苦同感動多於感情。我果刻因為失望而del哂佢所有fbigwechat。但係我而家諗返如果我因為佢講果啲野而放棄自己心裏既感情咁我唔係我，所以我打算黎緊九月有時間會去北京搵佢[/member]

加密失敗

好多謝你，但我都唔知我同佢仲有無機會再見到面

睇到有d想喊
係呀 以前嘅最佳損友 依家互相del contact 最尾講句再見就無再傾過計， 唔會再幻想啦

Btw 多謝

稱呼：Ec
性別：巴
問題：同依家個女仔仲應唔應該行落去？
thanks

睇我個post標題

佢係個有聖杯皇后性質既女性

我都識個女性朋友係讀女校出身
情況同你差唔多
慢慢接受啦 急唔黎
我朋友都好怕男仔

怕你多啲

我又要返工又要返學又要學車考車
幾百萬樣野煩緊我
冇咁多時間做義工
莫講話呢啲免費占卜

係四樣
邊有幾百萬樣

你好煩

Yannis，絲
曾經暗戀過一個男仔但最終冇一齊到，但內心依然對佢有感覺⋯⋯想問下未來仲有冇發展機會？ maybe好多年後？ 又或者係我同佢嘅關係會否只於此

謝謝你

路過 忍唔住留言 明玩你 咪理佢

我之前愛過一個女仔但無表白，再揾返佢機會大唔大

我都唔想咁心急
起碼你朋友都有你喱個男性朋友
我全部朋友都係女
Btw 唔該哂你

想呃蝦條姐

我試下啦
thx樓主

稱呼: sw
性別: 絲
問題: 同依家嘅心宜對象有無發展嘅機會？

你講緊突然出現果個定我long d果個？同埋聖杯皇后即係咩意思

突然出現個個
聖杯皇后你可以去google

水元素，好溫柔同想像力豐富。同埋會讓我鐘意佢因為佢既同理心？

仲有點 會情緒化
有時會捉唔到佢諗乜

1.稱呼(唔該正常少少):leegor
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:我今年溝唔溝到女

問題係呢個係突然出現個女性，佢情緒化關我咩事，屌認真唔明

自己諗啦
幾個人當中既關係

你肯睇下#1可能會既 呀盲柄

1: Yiu
2: 巴
3. 會唔會做到我想做嘅工作？

稱呼：K
性別：絲
問題：同鐘意緊嘅人有無機會發展
麻煩曬

稱呼: Alan
性別: 巴
問題: 同而家個女仔係咪真係感情結束了？

姓名：Ying
性別：女

問題：入唔入到想入既科

稱呼: kel
性別: 巴
問題: 同個女仔係咪真係冇機

係咪我做咩都冇用
點都好唔該晒巴打

你做咩都好 對方會知但唔會上心
即係無feel就係無feel

1.稱呼(唔該正常少少): 米妮
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 我同男朋友分手既選擇係啱定錯？

FF:唔會係佢鐘意我掛，我之前都係同佢傾訴我感情既問題同埋我9up話遲啲佢生日會送個生日蛋糕俾佢，佢都係回我話我可愛啫

點解成日遇到既都係呢類人

1.稱呼(唔該正常少少): 晴
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: (sheshe)我同佢仲可唔可以行落去?!

唔該你

1.稱呼(唔該正常少少): A

2.性別(巴/絲): 巴

3.問題: 俾鍾意嘅人疏遠，有冇機會同佢關係好返

姐係田口

1.黯然巴
2. 男
3. 我想問我與身邊的女仔發展機會大唔大? (我暗戀佢)

大佬啊 唔好咁痴線啦
唔洗占都知條友想點啦下話

都無開占 做咩姐你

又話訓

1. Ben
2. 巴
3. 最近同鐘意既人鬧左交，錯在我身上 因為我有野瞞住佢 原意係為佢好 搞到佢開始質疑我同佢之間既友情 同時佢都對我講左一啲收唔返轉頭 傷害我既說話 但係鬧交當日面對面好理性咁分析 傾過同和解返 但我知大家將來會有一條刺係心 可能令到我地之間既關係逐漸疏遠 但我想問 會唔會同佢有發展機會

Li
絲
同依家呢個有啲好感嘅男仔有冇機會發展到？
謝謝🙏

假如我主動番啲 會唔會有好結果？

1.稱呼:miss
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題:我同前度第時有無機會復合

#116 （51）
分左手都有一排啦喎
無機會啦

#119 （52）
沒有
她不想見到你

#120
你都不為所動去爭取
得個講字是無用的

我已經好努力準備面試 in完啦

in完得到既結果係聖杯Ace
會有個開始
不過冇明確講收唔收你

#121 （54）
難啲

唔該你啊

1.稱呼(唔該正常少少):YAN
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 應唔應該同依個每日都傾偈嘅男仔嘗試開始？

#122 （55）
無咩突破同感情交流

#123 （56）
佢都係當你朋友，最多都係前上司
你諗多左了 當局者迷

#124 （57）
你唔鐘意團體活動點識女
啲牌唔靚，寶劍10
唔好咁毒應該ok
見你好多時都遠離人群鍾意自己一個

#125 （58）
難啲，大家都唔主動，最多都係知對方做緊乜。
冇乜感情了，俗稱淡了。

#132 （59）
首先你自己都覺得無啦
驚驚青青又負面
不過你地相處真係唔算好既
算啦 好來好去
下個會更好

#144 （60）
你自己都無自信喎
同埋你都講暗戀，真係暗到無行動
男仔主動啲啦

#154 （61）
佢已經下定左決心放低以前既野架啦
你唔使太擔心 雖然而家感情好似無咁甜蜜
不過未來會慢慢好轉，佢係認真的。
反而你潛意識缺乏信任，試下信佢啦

稱呼 ：肥仔
性格：巴
問題：我同我鐘意個嗰女仔會唔會一齊？

稱呼 ：Chris
性格：巴
問題 : 仲繼唔繼續讀落去好

喂屌
咁你小心d
有張牌應該係解左你比條女收兵

男人去到某個年齡就想事實為重
不過亦唔代表唔重視你
搵多啲錢同你行街睇戲仲好

Btw占得準都會比人抹黑架

如果連對象都冇,係未唔駛問?
年半前鐘意過個比我大既女仔,佢辭左職,同時又被我表白,最後消失埋.好掛住佢.但又知冇可能

結果唔會有轉變
何必

1.稱呼: e
2.性別: 絲
3.問題: 對方對我係咪認真？

好撚準

唯一動心,廿幾年啦,唉

咁係未冇對象就唔駛問???

終於到我啦 係既 的確係咁
佢原來已經有新女朋友啦
要放低啦 做一個更好既人

唔該你
姐係我主動啲 將來我地都係無機會？

目前呢大半年係
遲啲唔知 冇睇咁耐

Live

稱呼：tse
性別：絲
問題：同之前曖昧對象仲有無可能

名：Jerry
性別：絲
問題：我對一位男同事有好感， 覺得大家之間有d 曖昧感覺，係我單方面諗多左定係雙方都有同感？

手

名: Yi
姓別: 絲
問題: 對某人有好感，佢對我有好感嗎?

謝!

1. Monnie
2. 絲
3. 請問我可唔可以將我嘅興趣發展成事業

格式如下：
1.稱呼(唔該正常少少): 港女漢子
2.性別(巴/絲):女
3.問題: 依家做緊呢份工既工作發展如何

謝謝
皮已正

1. k
2. 絲
3. 同ex啱啱分手 明明大家都愛對方 一齊都好開心 但依一刻真係唔啱timing.. 之後有冇機會一齊返
thx大師

552

1.稱呼:K
2.性別:絲
3.問題:最近半年識咗個男仔，想知我地有冇機會發展？
唔該大師

#161 （62）
應該唔考慮你

Btw過左咁多日有冇消息？

#167 （63）
遲啲佢會主動啲，可能送禮物比你
你而家有機會表現自己，不過小心弄巧反拙

#170 （64）
而家好返未？
我就咁睇個問題好似過左去
如果未過去咁應該都接近/準備埋尾？
你地嘈既野係咪關以前發生既野事？

#175 （65）
其實你幾叻完全可以handle到
不過你唔識點搵個平衡姐
係咪份工好多野做，比左好多重擔你？
你會照頹住唔慣
但係你唔夠膽話即時就resign
只能夠默默承受

早幾日同佢鬧咗交lu
Btw 巴打好鍾意睇00？

會好返的
以前會睇

承你貴言 宜家都唔知點算好

都係冇 唯有繼續搵工

咁依家呢

1:霸氣
2:巴
3:掛住之前女朋友 過左幾個月了都唔想擺低 有無機會？

1. Hong
2. 男
3. 同ex有冇機會復合？

未好返 有溝通兩日
都接近埋尾 有講嬲乜同乜誤會
但無乜結果 我認錯佢仲好嬲咁
嘈既野係上個月既事 有半個月無理大家
唔該巴打

稱呼:Shing
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 今年fresh grad，聽日開始第一次返工，想問呢份工工作順唔順利？前途好唔好？

姓名: KAM
性別: 男
問題: 我同依個係異國相識既女仔到底仲有冇機會發展落去

1. 阿圓
2. 絲
3. 我宜家做緊呢份工有無發展嘅可能？

唔該哂

1.姓名：魚仔
2.性別：男
3.問題：宜家同有興趣嘅女仔有冇發展機會？

姐係佢身邊已經有好多女仔出現嘅意思？我要同佢地爭？

1.稱呼: pw
2.性別：絲
3.問題: 我係而家呢行做野 係5-7年內會唔會上到manager grade?

稱呼 ryan
性別 男
問題 想知同一個暗戀一段時間既女仔有冇機會發展到

其實你幾叻完全可以handle到

-- 多謝先，我係出面做開，入去CS 感覺上大家叻既野係唔同方面，係出面可能我好叻做野，但入到黎ｄ人係叻咬文嚼字，甚麼都係想辦法耍

不過你唔識點搵個平衡姐
係咪份工好多野做，比左好多重擔你？

--今日既中層要對公眾，份工一ｄ都唔易做，再者ｄ野係無可能清得到，講緊係幾條友做一千幾白個File，我都好想做晒佢奈何唔可能

你會照頹住唔慣
但係你唔夠膽話即時就resign
只能夠默默承受

我每日都好想resign，究竟我應該出返去撈野嗎? 可以貪心ｄ幫多我一次?

1.稱呼: Sam
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 而家做緊呢工應唔應該繼續?

Fd 借我acc問
1. 欣
2. 絲
3. 唔知情下做左第三者，但唔捨得放手，我地會唔會有將來

1. 稱呼 natalie
2. 性別 女
3. 暗戀左個男仔，想知同佢有冇發展既可能
thanks

名：Sam
性別：女
問題：我應唔應該去讀course轉行？

1.稱呼: K仔
2.性別:巴
3.問題: 幾時先真係會搵到合眼緣既女朋友? 利申A0

推下個post 當緊兵同娘娘唔知點咁

1.稱呼(唔該正常少少): p
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 想知佢點睇我地段關係，其實我地有冇可能？

輕輕一推

1. M
2.女
問題: 同個網友（巴）見完之後佢單方面嬲左BLOCK埋，仲好唔好得返

稱呼(唔該正常少少):哈哈
性別(巴/絲):絲
問題:想知同前度復合機會

1.稱呼(唔該正常少少): 丸之內
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 同意中人有冇機會發展

唔該大師

格式如下：
1.稱呼(唔該正常少少)：olivia
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 想問有冇機會入到心儀既學科？

感謝你！

1. 稱呼: Apple哥
2. 性別: 男
3. 問題: 未來一年內有冇機會拍拖？

1.稱呼：hang
2.性別：巴
3.想問下同宜家呢個，一相識就要long d嘅女仔有冇機會一齊行落去
唔該大師！

1. 稱呼:毒撚
2. 性別:男
3. 同呢個已經過去既女仔仲有冇發展機會?

快閃開放塔羅占卜5位名額
有緣就幫你啦

1.稱呼(唔該正常少少): 阿森
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:major係咪凍過水

#602 （1）
唔多理想，頹下好了

Six of Swords

唉 都估到㗎啦

Gg
女
我鍾意咗個好好好好嘅朋友，唔知個男仔點睇我同佢嘅關係？

好朋友係你說講既男仔？

所講

1. Sam
2. 男
3. 同一個女仔識左半年 因嘈交加冷戰 三個月後 最後叫我放棄 話做返朋友 之後一時時都有傾下近況但去到今年新年又end左topic驚煩住佢同埋唔想好似有假希望 但始終我地開頭好sweet 仲係會掛住佢 想問仲有無機會同佢發展落去

係呀，我同個男仔識咗好耐，本來我對佢冇嘢，但上個月發現原來我好似對佢有d feel

1. john
2. 男
3. 識左個女仔成年,之前同佢表過白,fail左,但後之後關係又close左. 唔知同佢有冇發展機會.
感謝

1.稱呼(唔該正常少少): Al
2.性別(巴/絲):巴
3.問題: 同某同事有啲問題，大家有啲尷尬
想問下大家既關係會否一直咁樣，會否好轉🙏🏼

唔該大師

#609 （2）
佢對你印象都唔錯，你同佢因爲太熟已經好似屋企人咁既相處方式即係幾融洽大致上無乜大問題。
不過我見你地依家大家都驚改變，未來可能會攤牌講清講楚但未係時候

夠五位未？

#608 （3）
好明顯睇到佢唔想理你了，避緊你。
你地最近應該亦無再見面，和好如初同埋想有發展都係你一廂情願ff症發作。
未來就算講返野都係好拘謹，難有發展。

屌限時五個條問題問錯左

#610 （4）
最弊係依家無聯絡呢
就算有都係msg講下野 難有見面約會。
佢有新既追求者了，應該都幾多人追呢個女仔。
未分勝負，你可以試下等自己唔後悔既。

巴打好準！

個男仔以前講過話已經當咗我係屋企人，我地熟嘅程度係，我連佢媽咪都識。佢媽咪甚至希望我地一齊

不過我想知，佢對我有冇frd或者屋企人以外嘅情感？因為個男仔嘅ex，以前都係佢曾經嘅好朋友。佢地散咗之後，個男仔話過以後都唔會再溝friend

#611（5）
會唔會一直咁樣唔知，但佢寧願自己一個都好過同你有交流
你地都互不理睬咁既態度，好似等緊唔知邊個認錯先咁。
而且牌到透露出好明顯有人覺得冇左自由呢個感覺
建議你唔好太專制去限制人乜乜乜

夠曬啦
我休息了
下次有緣再見

就咁睇佢真係無乜愛情上面既諗法，你都唔會想同家姐細佬拍拖架

大師真係超準!!!!!
我同佢之間比以前真係小聯絡左好多.
多謝你,我會試下ga la.
Thx a lot!

唉😰真係好sad
的確我地大家都不理不睬，但我又冇限制佢啲咩喎
咁係咪我認衰仔就會有轉機？
真心唔想大家見面都面阻阻咁，避黎避去😔

好啦 下次有緣再見

你認錯佢都唔抗拒既，你當佢有小小等你自己認錯先又食花生既感覺
你無限制佢啲咩，可能係佢覺得自己犧牲左啲咩呢

1.稱呼(唔該正常少少): Leo
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:識咗一個女仔大半年，幾乎每日都會吹幾句水，有時都有送野比佢，而我有時有煩惱佢都會同我分憂，想知道有無機會同佢發展。

屌 返緊工睇唔到

1.稱呼: tingting
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 而家份工適唔適合發展落去？可長做？

唔該

1.稱呼(唔該正常少少):晴
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:鐘意咗個唔知我既存在既男仔年半 但係有keep住留意佢fb ig 我應唔應該主動返少少

唔該大師

1.稱呼:呀行
2.性別:巴
3.問題:其實我同鐘意嘅人係咪已經冇可能一齊 俾佢friendzone咗?佢好似已經知道我對佢有feel但扮冇事

thanks

1.HO
2.巴
3.我同前度有冇機會再見面同可唔可以復合呢

咁唔抗拒都叫做好事既（？）
我一直都好想搵機會同佢坦坦白白咁攤出黎傾下
不過情況可能有少少似樓上#608位巴打咁，又好驚佢覺得我煩，俾到壓力佢

Thank you very much

咁佢驚改變嘅意思係佢驚我會鍾意佢？
就係因為我知佢淨係當我屋企人，所以我先唔敢再沉落去😭

稱呼： MaxLam
姓別：男
問題：同依家鐘意嘅女仔仲有冇可能發展 好想知佢點諗
唔該大師#

1.稱呼：家全
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:我同個女仔之後仲會唔會有正面既發展

唔該你啊 大師

稱呼:San
性別:巴打
問題:同呢個女仔有冇機會發展到？

Thank you

Yuko
女
樓豬係咪要留院觀察？

唔該你啊 大師

我開始參透到少少..
你所指既專制限制應該係指我之前chur得佢緊要，所以佢覺得有壓力，冇左自由
所以佢想避開我，對我不理不睬，唔想同我有咩瓜葛
我唔睬佢可能係怕俾到佢壓力，同埋有時做野，佢都會激嬲我...
但係就諗唔通點解佢仲等我認錯啦
可能因為之前我同佢好似幾friend 咁，但係俾我破壞左段關係，所以有怪我既意思？

之前個d 樓主係咪唔會再占返架啦?

稱呼: 個天好黑呀
性別: 男
問題: 我同佢有冇發展空間？

爆肺入左廠做完緊急手術
準備升天

唔會㗎

您係突然爆肺?

嘩 樓主take care

take care

係